已經想像到英格蘭今晚殺退格仔再直入決賽12碼嬴法國

到時仲唔暴動